最後通牒: 所有警察請立即撤離香港中文大學私人地方範圍

否則後果自負

推

無差別毀滅香港